屌拿星 雙雞排飯真係巧撚尾機

30蚊送野飲 加3蚊多巴辣雞粒 加多兩蚊加大可樂 真係蝕住做

可樂加冰成本起碼 8 蚊

飯 10蚊 仲要咁大桶

雞排一塊都10幾蚊

汁 起碼3-4 蚊

賣30 蚊真係蝕住做

茶樓個白飯都十蚊啦
佢個桶起碼兩碗

搞手只求打個和

樓主食開屎

個飯好係好食，抵係好抵

但樓豬好撚戇鳩

可樂加冰成本8蚊
但係落樓下百佳買都係3蚊罐

塊扒好撚難食

$27 ja

平時都覺得你地9up
呢舊真係屎黎
仲垃圾過義和b

我覺得塊扒都幾義和b

唔識食、

有d好好食

仲有得加巴辣雞粒？

無啦